5年前G2已經有76% STB，依家啲機高嗰幾%仲好意思話咩“全屏”

iPhone X 83%
S9+ 83%
U12+ 80%
G7 82.6%

S9+ 84%先啱

S2，G2，iphone 5s 直係一代神機

全部都用過

G2真係好靚仔！當時黎講個設計都好創新

部G2比老豆跌壞咗

仲有部g2係屋企

Nexus 5, Htc m7都係一代神機

g2 真係無敵

果排真係勁多人用lg

冇95%以上都好意思話自己全屏

一部g4就收撚左皮

g3 都自毀前程啦LG

G3仲用緊。

s2, nexus5 一代神機

當年仲出緊s800既時候
sharp已經超過左80%

你睇下Sony XZ2先，就知咩叫全屏手機

如果唔係電池唔夠耐用，依家用g2都唔差

我到而家仲係好鍾意G4個設計
最少曲mon係有用

g4個mon係平架喎

有曲㗎！

岩岩用間尺度完，原來真係曲
用左三年都唔知

打平睇片好似而家啲曲屏電視咁
好實用

重有2部G2喺屋企

Acer Liquid E 都係神機